情人節不要說穿. 一街睇到眼冤

通街一雙一對令我更心酸

出街睇見眼冤會唔會好d